幾十年後會唔會無哂人做清潔工？

利申 飲食業

飲食業? 乜你唔係炒散果陣倒瀉髮菜落光頭客度俾人炒左啦咩

會嫁

幾十年後你都死撚左啦

洗碗通常都係越南人做

無買樓嘅人去做來交租

點解你記得哂

我留意左你好耐

兒登仔唔明白

大把AI啦，都唔明點解有人想做狗做嘅嘢
人類有人類嘅niche